同事話樓價有排跌,唔急買著

幾時先到底

同你老唔老友？

下屬, 早兩年笑尻我買貴樓

你炒左佢等佢無入息，借唔到錢，今次個跌浪就會無佢份

咁梗係順佢意

跌又話未到底唔買
升又話貴得濟唔買

根本買樓就唔使考慮升跌
諗清楚負唔負擔得起就得啦

無錯 好多充大頭鬼會7，8成以上去供真係

係囉 供廿幾年都要買 死撚左佢啦

供幾廿年係無問題 問題係每個月唔好供份糧既一半以上啦

供到好似住公屋咁咪享受囉 （幾千蚊左右）